26歲,岩岩學足球, 想去歐洲發展踢波, 應該點做好?

20歲，英超教練，唔收錢，教你踢波

Siuma 啲 friend

買件性感既泳衣先

自己開球隊

叫曼聯名宿歐偉倫幫你搭路 應該問題不大

俾5千萬英磅我，我再幫你買隻PS4返黎！想踢邊隊歐洲隊任你揀

應該係時候醒